乜扑野容易，但負責任真係咁難？

一個二個都係咁

臭雞

問下林鄭點解打柒香港人咁容易，負責任咁難

乜屠城容易，追究負任咁難

死臭雞

扑下都要負責咩年代

定你講緊用警棍扑

用錯ac覆

都警棍都唔負責任架啦
逢扑必唔負責任

認同，死臭雞怪邊個

如果大家單身 其實好似say個hi啫

唔單身都係say hi
應該仲衰過say hi
因為預咗唔會有下文

有咩責任可以負

唉

你畀人呃蝦條？

唔係呃

有性冇愛嘅關係？

有好感
但話唔想一齊

又係咁

扑咗未？

係咪想長keep做SP咋

咁就唔會有呢個topic

係掛
好多個都已經咁講過：
對我係扯旗，但又未去到女朋友
究竟係咩事

有好感=扑嘢嘅好感
唔想一齊=對你無好感

你up mud

前面果句當你係雞
後面果句係包裝，禮貌講多句

係

個個都垃圾

我都唔知
但答案好清晰

你又受先係問題

無解答個問題

遇親都係呢啲仆街

記住哩幾句
1. 唔好畀人flirt幾句就落嗒
2. 唔好人哋對你好就有好感
3. 唔好咁容易信把口講嘅嘢

我都對你扯旗

日日香港被共匪屌緊

扯紅旗
Btw 我同你個名好夾

排隊啦仆你個臭閪街

因為冇人追 所以條件好少少氹下我就好易中伏

yes 女人=雞

扑嘢對男人容易，
有得食就食，
好正常，
除非絕世好仔喇！

負責任係新一代嘅人最唔好嘅嘢，
有責任等於有付出，
例如時間、金錢、心力、無自由等，
所以未去到愛嘅時候，
都唔會想負責任。

解答到？

好攰好辛苦

咁惡

你自己唔識戴眼識人咩

夾就一齊喇

系 想吊臭雞😂

唔知點樣先可以改變到自己搵到對自己負責任嘅人

你條件又點樣先？點解無人追？

死開啦你臭雞

男人呢？

屌淋奠

好憎屋企人

咁未去到果步你唔知佢係啲咁嘅人

啲雞臭㗎！

呢個可以讓俾你

祝我生日快樂先

祝你年年有今日

我會負責任

AGGER, 想人地付咩責任,
一開頭如果無講清楚就比人扑既, 咁咪即係SP,
可以付咩責任, 比返房錢?

痴撚左線 不過我鍾意

妳有冇問過自己，妳要既又係咩…係愛定係責任

講笑

......係妳自己冇去為自己負責任，妳先俾人呃蝦條，妳係希望要人對妳負責既，請先對自己負責任。兩性關係入面冇得expect付出與收鑊。

樣中間多啲啦 因為識打扮
但少少肥，160 都有27腰，本身勁易肥之前減肥試過六日冇食野先減到25腰
好多興趣、好talkative
平日嘅自己都算cheerful

可能真係肥啦，同埋可能唔識啲人好嗲掛

雞蟲

首先，你要有基本原則先，例如：
1. 唔會太快發生性行為，呢樣最容易試到一個人係為咗性，定為咗愛；
2. 咩人就會吸引咩人，你建立一個正氣正面嘅形象，自然會吸引到正氣正面嘅男仔；
3. 建立返啲正確嘅價值觀，寧缺勿濫，哩個世界大把男人，只要你持之以恆，就會遇到，當然你遇唔到我架喇；
4. 你係獨一無二，好寶貴架，唔會無人要，只係時間問題；
5. 寂寞嘅時候搵人傾計，最好好似連登咁，約唔到出嚟嘅

今日比人話我似林鄭，點睇

正仆街

屌佢地臭雞

樣定格...

好多人都會勸大家做個負責任既人，但無人會叫你去扑野

有啲基本原則，基本上相處幾日就知

Yes 臭雞先會咁on9
沉雞蟲船

你呃人

我係好男人黎....

鐘意死臭雞
有愛滋

臭鳩

鍾意下姐 唔洗愛滋牙

Both

愛滋生喺牙
咁大個女第一次聽

少少肥？即係幾肥？重量幾多？
你哩種性格識人唔難嘅，
容易打開，好快就熟，
但你又容易擺感情落去，
咁先出事，
所以都係去返基本步：
情緒管理

其實你係咪麥浚龍啲fans

樣唔似 格唔知

都有57kg
但之前瘦到得53kg時 變咗平胸

你識果啲先係
我身邊好多優質男仔朋友仲係A0處男

帶返眼鏡剪埋個頭就似

處男吾識扑野

你都要check下

我係麥玲玲fans

Btw 我本身都有情緒病

真心有啲肥，飛機場正

可以訓練

成日睇牙刀矛愛g

勁想屌！！！！

我都覺
等我醫下你

平到好似啲四十歲女人對奶der晒

你比幾多個男人搞過？

57 定 53

FF下好喇

烤？

你為扑野定為愛咖
一個唔識扑既由唔識俾你教到識唔好咩

一二一二屌你隻閪手呀

想屌你

比女人搞過

係平定墮？
有分別架
咩cup?

屌肥婆就去屌catgirl la

烤乜？

又平又墮
而家C
減到53得返A
奶都谷唔起

How?

屌過

幾時剪

C都唔算平嘅，
墮果下有啲難睇

用晒支美極未

而家肥返咪唔墮
不過都要減架啦
平咪去隆胸
瘦先有男人鐘意

要用啲時間嘅傾計，
相處落會慢慢發現到啲問題，
跟住就要逐樣拎出嚟解決，
哩樣本身應該係男女朋友之間嘅事，
互相檢討同改善，
估唔到要我響到出手

唔知邊間salon好睇

U系社工？

隆胸你老咗會好後悔，
都有啲男人鐘意肉地女仔嘅

老左就拆

No la，
吹水就叻

痛痛痛

你想點開始？

哩個專登打畀你

唔怕啦
反正都係打麻藥
全身麻醉
痛一兩星期就得啦

係咪姐係有左

人地太古跳都冇諗香港二百萬人感受

由閒談開始係最好，
有冇聽過茶水間理論？

入多左兩箱 放馬過黎

我係奇怪人
所以搵唔到肯要我嘅奇怪人

C仲唔夠咩

唔係同你傾咩
又係你話醫我

我腳皮比較多
得唔得

例如點奇怪法？

但倒轉諗
其實佢出黎行埋
今日可能冇二百萬

但肥
想好瘦
但又有波

哩個post keep住傾，
可以慢慢傾下計先

著衫奇怪
行為奇怪
可能自己都樂意做奇怪人
唔鐘意同其他人一樣

如果你減到48kg，會唔會縮到得返b?

驚比人起底

著衫點奇怪？
行為點奇怪？
點解會想與眾不同？

哩到無得PM傾架喎

53已經得A
我48應該要一個月唔食淨係飲水 which is會死
同埋本身我有操肌肉
所以更加比其他人重

想搣黎撈飯好撚正呀

因為本身設計行業出身
藝術底
屋企人又係文化人

係囉 改返個username 認清自己位置

加雞粒炒

5555

好危險

臭雞雞

我覺得身體嘅線條比波更重要，
同咪你唔好太過將價值建立響身體上，
注重多啲心靈，
慢慢減is ok
操肌正，去開邊間？

咁你要忍住痛喎 我切幾粒

以前我覺得為下一代，香港我努力過去爭取唔得，就移民啦
有小朋友後，我會覺得我唔可以為佢做離開家園做二等公民既決定
至少為佢將來多一個選擇盡力爭取
佢今年先兩歲，多謝咁多位一齊為下一代出力

我都見過啲藝術人，
做嘢好有藝術feel，
但成身都係紋身，
都幾恐怖

你愈爆愈多，
好危險

之前最重試過77kg
已經減咗兩年幾
中間瘦過
但返番工太攰 中間去旅行又食大返個胃肥返
我之前Goji 而家啲教練辭晒就叫啲教練freelance

臭雞 同 臭雞雞好夾

二百蚊咁平

警察扑人都好容易，追究責任重難

咁我又冇
好矛盾
明知做普通人先會受歡迎
但自己成日又會想做奇怪人做attention seeker

咁點傾

77減到50幾好勁
好叻呀你
仲未做到可以自己操？
有冇同啲教練啪過？

Nonono
你要keep返自己嘅特色
中意你特別嘅人先係鐘意你

留個TG足膝長談？

自己會無恆心操
因為自己耐力差
自己只係會狂做cardio

冇 全部都有女 不了
同埋自己唔好大隻仔

太特別
連男神都偷偷笑我
之後唔理我

女人真煩，男人性同愛可以分開，想屌閪未必需要愛，有時少少愛又想屌閪，反而最愛先唔想屌佢個閪，明未？

等我要開返先
今朝del左

大家唔識無必要呃你 我想負都無得負

明嘅，
我一個人都無恆心
但最近發現一個激發恆心嘅方法
就係搵理由比自己一定要做

好肥仔？

講下點特別法？

我前日都del咗，
等你開返，
或者用國產嘅微信都得

柴仔最好underweight果啲
有理由減肥
但會想做cardio多個weight train

Why?

本身讀fashion
著啲野普通人咪覺得奇怪

我就係你口中嘅柴仔
又高又瘦，過晒輕
一直都增唔到肥

咁做cardio都減到肥架

佢地唔識欣賞姐
搵個識欣賞嘅咪得

男人係咪唔需要鍾意，只要覺得正同易食就會去馬

nolanolanola

Love you

無女

咁keep住響到傾is ok
將風險降到最低

咪就係會做到平胸 同埋北半球勁墮

要女嚟做咩？

香港地男仔好難

That’s my tg

哩個就係你要做weight train嘅理由
夠晒說服力推動喇

錫

會唔會有其他人加你

但而家又冇train胸
都係train背同腳
而家最重點係想firm下腹同大脾

快hi
之後我轉ID

搵唔到

你咁train法
身材應該好正

Try again trythislayou

我對你都會扯旗

又俾人食lu

食咗

臭雞 你又唔加我俾我食

屌你仲有心情精神分裂自己覆自己
依家香港咁撚亂仲係度諗扑野拍拖
你放心你唔係臭雞呀
你只係個不聞世事 食飽飯無野做開分身講廢話嘅無知港女咋。

邊有自己覆自己

好想同你做愛

認真問點解唔可以關心香港嘅同時諗其他嘢
已經要每分每秒mon實搞到個個精神緊張但點解想放鬆吓都有錯咁
無病都逼撚到病出嚟

屌你老母出去返撚完工再跟龍尾行到政總，返到屋企開個膠post舒發下唔撚得？咁你唔好撚食飯痾屎啦屌！下星期日全日行返三轉就叫好問世事啦屌你老母

好多政治正確到上撚晒腦

個撚個都話依家國難當前乜乜叉叉放埋一邊
唔係話分化但屌你老尾平時又唔見咁留意時事
家陣想攰吓想呻都要俾人屌唔應該屈撚到就爆喇仆街

Agger
而家自殺好呀，我都就快比屋企迫癲
攬炒乜都寫晒出黎寫埋林鄭個名係遺書批鬥又有得加分

想問絲打幾高幾重
我想有波 但係瘦底 又有肚腩

無得加分喎
你開兒女私情post
實係五毛

上面講咗
本身我肥底黎

有去遊行架

好心你唔好咁隨便啦，扑下野就要負托終生

認真少少揀一個人過人世，唔好隨便扑下野就做決定